覺唔覺近期好多交意既死者致死都係因為拋出車外？

有無辦法設計到車窗更加堅硬，令車入面既人唔會飛出去 令傷者無咁易死亡

安全帶

安全帶都唔係完全安全

遠遠日本車

D 撞擊力夠死人啦

係咁架咩

車窗堅硬咪直接係車入面撞穿頭lo
樓主仲冷血過王浩信

都係講吓啫
唔使恥笑掛

交意

交意？

屌，不如叫交外丫笨柒 交意

用安全帶，至少唔會跌死or俾路過的車撞死

四點式安全帶

巴士撞死車:
連個位都飛埋出車外，乜帶都無用
小巴撞小巴:
乘客無用安全帶
貨櫃車翻車:
屋仔散晒，同巴士果單一樣，不過我見到現場相片安全帶好似完好無缺